有冇人都係咁

借ac

其實我地關係一直都唔錯 好愛對方
但好可惜我地都好忙 呢排成日都冇得見 差唔多一個幾星期冇見
之前都因為成日冇得見呢個問題吵到大家都想分手

大家返工返學又攰又忙
連除夕都冇出 冇倒數 佢已經訓左先
我仲要挨到兩三個禮拜先有得見
講真好辛苦 見到人地又錫又攬 我就連拖下手都冇
只係得有時傾下半個鐘電話就完左一日

香港long d真係好難挨....

agger

希望有人理下我

Long d預左
會嘈分手既都行唔到長
真係愛對方既
就算再嗌交都唔會講分手

香港喎

香港都叫long d
898

兩三個禮拜唔見喎

有冇咁難抽時間

大家住嘅地方離咁遠....

有時係睇肯很唔肯去做
去佢放工嘅車站
陪佢搭番屋企
再自己番屋企

我拍拖都係咁
自己番到屋企2點左右
換黎既就係1個鐘都冇既相處

唔係叫你日日都要
一星期一次都好

利申過來人 已婚